人生得意需盡歡！

歡樂盡喺我性器官！